凌晨到底條街有咩食

好撚肚餓

牛腩河

附近果啲唔係開24

邊區先得架

去垃圾桶搵

tg

訓著就唔餓

條鳩黑咪蚊 條鳩黑咪蚊

seven

風

m記

撐警

中資

麥麥送

OK

邊區

拍隔離屋門

自己煮

狗屋有

你真係知更巴？